因乜解究周杰倫可以紅得起?

之前不嬲唔識呢條友,岩岩聽完佢幾隻歌,再GOOGLE佢,原來咁出名
講真....聽佢歌唔睇住歌詞 真係唔知佢唱乜鳩 痴脷根咁款

嗯，千祈唔好鍾意繼續聽佢d歌，更加唔好同我爭買演唱會飛，THX

大陸閪死撚開一二邊啦 好人好者聽國語 仲要聽得明 屌你老母 額頭刻撚住中國人

咁你又走去聽佢D歌？仲要聽幾首，屌你老母真喺犯賤

仲要聽得明國語就喺中國人。。。我聽得明英文喺埋可以變鬼佬呀？
你老母生到你咁On99真喺好可憐

睇開TVB 唔明都好正常嘅

人地都紅咗成十幾年,樓主依家先識他,會唔會太outdate

如果樓主唔係假膠既話建議去驗下個腦

佢可以令到台灣大陸都以為係自己人係幾西利

樓主見解好獨特 好撚型呀